獄中手足有嘢要大家幫手

一位喺荔枝角嘅手足寫俾我哋嘅信 佢哋唔止係一個數字...

Source：

之前tko青年新政都有搞寫聖誕卡比手足

銅鑼灣 幸福週末好似都有

大家講低邊度有得寫啦

Push

聖誕去荔枝角唱榮光，會唔會為手足送暖？

諗得過

冇人記得手足？

Condom？

推

pish

搞個探監團黎次香港巴士底好唔好

好啊 聖誕前好唔好啊

push

本頻的【和你寫】已停止收卡，其他組織的【和你寫】活動仍然進行中

【和你寫】活動整合

星火 多個地點

港島
炮台山 12月14日 - 12月15日 (星期六、日)
銅鑼灣 12月16日 (一)
南區 12月10日 - 20日 (星期二至五)
黃竹坑 12月13日 ( 五 )

九龍
旺角 12月13日 (五)
將軍澳 唐德街 12月13日 (五)
尖沙咀 籽樂廚房 12月11 - 15日 (星期三至六)
長沙灣 海麗邨 12月11 - 16日 (星期三至一)
慈雲山 12月15日(日)
鑽石山 12月16日(一)
黃大仙 樂富 12月16日(一)

新界
屯門 12月11 - 13日 (星期三至五)
屯門 12月13,15日 (五、日)
坑口 Coffee Art / 魚木日台美食12月13-18日(星期五至三)
寶林 12月14日 (六)
天水圍 12月14日 (六)
深井 12月14日 (六)
沙田 沙角邨 12月13 - 15日(五至日)
—
【如有其他活動 或 還押親友想收聖誕卡請 PM @youarenotalonehk_bot】

屌你老母你班兒登仔正撚樣
賤撚過狗

本頻的【和你寫】已停止收卡，其他組織的【和你寫】活動仍然進行中

【和你寫】活動整合

星火 多個地點

港島
炮台山 12月14日 - 12月15日 (星期六、日)
銅鑼灣 12月16日 (一)
南區 12月10日 - 20日 (星期二至五)
黃竹坑 12月13日 ( 五 )

九龍
旺角 12月13日 (五)
將軍澳 唐德街 12月13日 (五)
尖沙咀 籽樂廚房 12月11 - 15日 (星期三至六)
長沙灣 海麗邨 12月11 - 16日 (星期三至一)
慈雲山 12月15日(日)
鑽石山 12月16日(一)
黃大仙 樂富 12月16日(一)

新界
屯門 12月11 - 13日 (星期三至五)
屯門 12月13,15日 (五、日)
坑口 Coffee Art / 魚木日台美食12月13-18日(星期五至三)
寶林 12月14日 (六)
天水圍 12月14日 (六)
深井 12月14日 (六)
沙田 沙角邨 12月13 - 15日(五至日)
—
【如有其他活動 或 還押親友想收聖誕卡請 PM @youarenotalonehk_bot】

屌你老母傻撚咗？

你知唔知p牌推唔到post,你屌乜撚野

咁你班撚樣唔入黎推 係出面派膠

推
上面按錯鍵

up

你地終於入黎啦

推
唔好比手足覺得孤單 被遺忘

死火山，日子一定好難過

幫推，會寫卡比手足
希望唔好嫌我手字樣衰

推上去

支持

佢地係condom
拉

手足係condom
拉

推到有活動

天氣好凍

寫左

推呀 P牌仔推唔郁
甩P個D幫幫手啦

想寫卡，但應該點寄入去？

tuiiiiiiiiiiiiiiii

組團探手足有無得諗？
唔識程序但佢地如果想搵人傾計 我ok的

推永遠唔會忘記佢地

寫卡都要的
文宣都要的
大家唔好懶
推

Up

有冇人搞活動幫手？

區議員組隊，同街坊去探監啦

嬲

推！手足唔係condom, 我地唔可以懶！

去唱歌嘅時候搞埋寫聖誕卡嘅活動啦

推呀，唔好忘記手足

p

推呀

推，真係有得搞

p牌推唔到 冇忘記到

Hao

今個weekend無大遊行不如就搞返個18區連儂牆活動，反正講左咁耐都未搞

唔可以令手足失望

推到有行動

非常好

和你探

出咩文宣？

人生更精彩？

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

還押手足寫卡12月10號停咗啦
其他應該仲有得寄
個陣都推唔起啲po
都唔知多唔多人寫

推

寫左35封
繼續寫

寫左聖誕卡比你地

天主教果邊未 18/12先胾

截

推 唔好遺忘手足

屌 好似真係無晒勇武咁香港

大家去旺角行人天橋寫聖誕卡俾手足啦，好多絲打寫緊。

大家好攰 但係唔好唔記得有幾多手足犠牲咗
頂住 點都要繼續做
直到光復香港

無問題

如果佢地出尼個陣見到 場運動就咁完左
有幾失望 唔好停！

係入面操大隻啲

721 831 101 1111

推啊

正評

贊成一定要咁做

出文宣呀

推！！

推上熱門

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

早就約左fd去喇

【和你寫】活動整合

星火 多個地點

港島
炮台山 12月14日 - 12月15日 (星期六、日)
黃竹坑 12月13日 (五)
銅鑼灣 12月16日 (一)
南區 12月10日 - 20日 (星期二至五)

九龍
旺角 12月13日 (五)
尖沙咀 尖東噴水池 12月13日 (五)
尖沙咀 籽樂廚房 12月11 - 15日 (星期三至六)
長沙灣 海麗邨 12月11 - 16日 (星期三至一)
慈雲山 12月15日(日)
旺角 申子居酒屋 Shinko 12月15日 (日)
鑽石山 12月16日 (一)
黃大仙 樂富 12月16日 (一)
深水埗 運動場 12月16日 (一)

新界
屯門 12月11 - 13日 (星期三至五)
屯門 12月13,15日 (五、日)
屯門 友愛 12月13日(五)
將軍澳 唐德街 12月13日 (五)
坑口 Coffee Art / 魚木日台美食12月13-18日(星期五至三)
寶林 12月14日 (六)
天水圍 12月14日 (六)
深井 12月14日 (六)
沙田 沙角邨 12月13 - 15日(五至日)
—

大家有時間就搵個最近既地方寫

Join

推呢個

繼續幫佢地行落去就係報答佢地最好既方法

點樣可以知道應該寄比邊個

我想寫

雖然妳仆街但只能夠講

香港人就係咁善忘

身邊有朋友已經回復返旅行同飲飲食食既生活

最多去旅行求其叫個咖啡師傅拉句“香港加油”

或者放天燈加句“五大訴求，缺一不可”

手足，早已經被當係 condom
Sorry 手足
你高估咗香港人既熱誠
但呢一次坐牢經驗應該可以令你醒覺返
香港啲仆街仔真係唔撚配有民主

手足唔係condom!!!!

要衫

我地唔會忘記你架
凖備收聖誕卡未？

寫了八十封。昨天寄了10封。明天寄70封俾眾志轉交。依家手要貼膏布

我都唔清楚 你睇下啲日期 然後交比星火啦

Maybe

呢個建議ok，同埋要度下會唔會有乜野可以做或者帶過去比佢地，會比去到齋探好d，等佢地知道香港冇人遺忘佢地

旺角天橋和你寫呀
人呢

手足

叫612個啲買得唔得 洗得佢地幾多錢
同埋啲衫有冇話要咩色 咩要求

辛苦曬巴打

有人話冬至個日去

平安晚去每個獄外圍報佳音，祗要人多入內手足就聽到

唔會忘記，口號講完。

推
推
推

大家唔好忘記呀!!!!

認清事實，今次得80萬人 代表港豬都有120萬人，好抱歉手足已成condom

一於咁話

推 手足不是condom

認真想問下，其實文宣一路keep住有又唔算少，會唔會佢地睇唔到定冇follow到？定係其他方面出問題？我覺得大家首先湧躍d寫聖誕卡寫信先，另外有冇機會知道邊d手足係冇人探又比較孤單，咁先知道點樣可以寄野比佢地。

開個post講定期去聲援被收押既手足啦.佢地係入面一定好孤單

呢個有feel😢

邊樹搵到手足姓名,想去拜手足山.

支持呀，平安夜去

收皮啦你 一日到黑講廢話

跟

土

Pish

push!

認同！希望有搞手

我都想寫

出面大叫 入面手足聽唔聽到

理撚得你 繼續討論大j 屌youtuber 呢d 8婆野 嘻嘻

幫推呀

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

我無放棄

你就撚樣，屌你老母
叫人幫手仲咁撚串

手足不是condom

721
831
101
1111

打飛機咁講
如果攻入去救返佢地就最好啦

平安夜活動已定

我記得你地啊

係入面真係好撚絕望 會覺得自己做咗condom
好希望有手足爆門入嚟救自己
利申 坐過

推推推

Agger

推
普通人可唔可以探監？

留意自己區既區議員 fb page
我見有好多區搞左唔止ㄧ次

好

Agger 已預番果日比手足！

睇撚住比狗屈劫獄 最好有信卬就搵牧師幫手搞

人哋需要你唱歌定係需要你帶祭品去先？煙仔零食，佢鍾意多啲？定係佢要你唱歌？

我見香港友愛會有個義工探監

點解佢地冇人探？
冇親人冇朋友？

你地寫左卡未呀
我寫左喇

知道

推，一齊探手足

為香港人抗爭真係傻

撐

啲垃圾係度推三點式都唔推你嘅心願，手足我代佢地同你講對唔住

到時我會係臭格幻想佢地老母個樣打飛機㗎啦

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

大家加油呀

Ok!!!!!!!!

推 平安送榮光

送聖誕卡行動

推 辛苦哂

gchi

幾號

有沒仔細d既地址？

tui

聽去咗拜山嘅朋友講,除咗特別出名嘅手足,其他人係未收過聖誕咭佢哋都好想收到咭,想感受到我哋嘅關愛,話比佢哋知我哋仍然同行聽講短短15分鐘嘅探訪個手足已經講咗3次「已成condom啦 唉~」
大家可唔可以抽少少時間一人寫一張咭? 星火收到之後會隨機分配send比還押手足,希望唔會連每人一張都唔夠分

唔好麻木唔好遺忘

Search 下啲不准保釋既手足
和你寫既時候寫下佢地個名
比佢地知道喱封信係寫比佢 唔係尻寄！

我想寫信比手足，感激佢地喚醒香港人

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

如果係你心灰意冷嘅時候
收到張打氣嘅聖誕卡
諗下都覺得幸福

連登咁多人
一人一封
塞爆個倉

快閃

Source: 星火

有埋佢哋個編號仲可以直接寄tim有冇人知點搵個編號? (唔係案件編號)

點先可以令入面既手足聽到大家既支持

pish呢個，聼日出去寫

我覺得入面手足想見到大家繼續運動,唔係做咩唱歌
係令佢地覺得自己無做到on9, 出面既人繼續努力爭取,大家都係一條心

屌你 預埋我

5年前到至未有依場運場之前 香港豬好團結???? , 我諗手足要做十次condom 香港豬先識醒

推 釋放義士

撐住

推推

借個位嚟推推 高質po冇人推
一齊創建黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

手足不是condom
放返手足

推，唔好遺忘

組團晚晚係拘留所門口一齊大嗌

721

我知道呀手足
我地有做嫁
我地做緊嫁

去！

平安夜？

搵日去探手足

組團探手足

有無得知名去探

煲底(監獄)見

sorry

讚成，點搞？

支持 推

要文宣，無論活動，立法會既內容都好，要貼街

手足保重

任何一個手足 都唔會被遺忘

寫咗

唔該

今日和你寫

一世唔會忘記你哋

入嚟求文宣 想印完旅行派

push,
搵人組團「和你探」！！！
無時無刻都要探下手足呀